(721沉完又開) 你哋唔記得啦？你應承過我嫁

還記得我們對他許下的諾言嗎？

已經一個多月了，五大訴求有無一項做到？
一百萬人上街 政府唔理
二百萬人上街 政府唔理
有人以死明志 政府唔理
警察受輕傷 政府仆到去理

我唔知再出最後結果係咪都一樣，但係，我哋應承得嘅，就一定要做，一日未達成共識，都要出

大家成年人 唔洗再睇風向做人 要點做自己諗

但我想問一個問題，咁多人犧牲 受傷 被補
如果結果係咁 你甘心咩？

香港人 加油

有冇721詳情 完全搵唔到集中post

其實未有詳情
民陣仲同黑警傾緊
預計係遊行

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

721, 金鐘見！

唔理衝唔衝21去金鐘

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

Not yet confirmed

推

721情報新嘗試!!!

幫手推呀 就黎沉喇

熱門冇哂野餐po 三毛攻勢
野餐裝備重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

Pish

Pishhh

每一次都可能係end game
一日未有雙普選，一日未擺脫中共
一日都未完，要抗爭到底！！

Pishhhh

推

唔好再理分化post
新鴻基side ops 嚟
主線721 +TVB

希望大家721至少做返100萬出嚟

有冇不反對都出架啦

Pishhhhh

推！

熱門冇哂野餐po 三毛攻勢
野餐裝備重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

推上熱門

上陣！

P

I

A

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

請幫手廣傳🙏🏻🙏🏻

時間：今日八點
集合地點：新城市廣場四樓詢問處
行動內容：全場鳩嗚，等新城市廣場所有商鋪，提早落閘！（重點4/F嘅國際品牌，如Apple/H&M;最好就底層嘅餐廳都唔好放過）
行動目的：基於新城市廣場引狗入室，透過每天的營業額制裁，逼使租戶出聲向高層投訴，達到新地回應我們訴求，以及主動控告警方擅闖私人地方的目的！

商人都自私 只有影響佢地實際利益 只有租戶投訴甚至揚言不再續租（國際品牌效果更佳！）
佢地先會有壓力 然後先會回應
我尋日由7點留到12點 真系好唔想就甘放過佢地
香港人 加油 堅持

我知冇可能日日都去，但連續兩日去系必需，如果唔系就正中SHK高層下懷，我地根本就只系去一日打卡趁墟！聽日後日之後都可以唔再去，但今日，今日一定要再去，等佢地唔知究竟件事會維持幾耐，要佢地怕，佢地先會回應！

今日，八點，不見不散！
希望大家，團結，堅持，
新地高層咪龜縮
否則商鋪冇人租！！！

加油

Push

[公投] 721 終點係金鐘定老銅?

共識係老銅

721 港島見 ! !

7.21 唔理衝唔衝 齊裝出金鐘

721 港島見

push

721

721見

721港島

民陣： 【 721重要通知 】

警告：正經post不斷沉底

半夜三更一定要推721post

主線721，推

721 po 沉曬底...

人手推番有用post

我冇嘢講, 721見

721 人手置頂

[721]呼籲大家係開咩post之前都加[721]係前面

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）香港要雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

721去維園!!
721去維園!!
721去維園!!

光復香港 重奪自由

721金鐘見

Pushhhh

721上街！

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂

[721物資組]- 眼罩2.0 , 用緊普通眼罩既你同我入黎

721 金鐘見